廚房佬開鑊啦

光榮冰室 + 廚房佬搞聖誕party
免費小朋友食大餐

Phsg

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推

後生食
我埋單
我未去到要食樹皮嘅程度
希望大家將機會俾咗最有需要嘅手足先

推呀 ！

呢個正, 要推

難食都要食窮佢

推，一齊去懲罰！

廚房佬

任劍揮

喜見廚房佬一切安好

真係好，有他的好消息！
大廚好野！！